有冇人覺得boyfriend cut牛仔褲好難襯

微肥嘅女仔 好中意緊身牛仔褲
但係腿又吾係幼 所以顯肥 除非着深色
想冇咁悶着下boyfriend cut但又覺得好難襯

有冇念住試下著girlfriend cut

吾你老母

知唔知咩叫唔啱自己同難襯

吾你老母
顯你老母肥

肥閪就係肥閪